#Proyecto plataforma envios pushes
# actuamente en isis bajo envios.wpr.es/plataforma
# la base de datos esta es isis ( audiotex y Reservas ) 
# el lanzador es via cron ( ver carpeta cron del proyecto, para los envios antiguos e isis3 apache)
